今晚8點18區開花 (開花=/=一定要裝修)

18區聚集
可以唱歌、叫口號、獻花、痴文宣
和理非有和理非嘅遍地開花
今晚見

推

出去唔等如一定要裝修

正視聽
開花=/=裝修

push

開花=/=裝修
另外勿送頭

裝飾,唔好裝修

推 和理非日